# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: U2 邀请查询系统\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-27 09:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-21 15:06+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: KurodaAkira\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

# ######### ########## ########## ##########
# 主页
# ######### ########## ########## ##########
# 网页标题
msgid "U2 Invite Search System"
msgstr "U2 邀请查询系统"

# 系统维护
msgid "System Maintenance..."
msgstr "系统维护中。。。"

# 登录验证
msgid "Invalid UID"
msgstr "无效 UID"

msgid "Username can't mach UID, please re-enter"
msgstr "用户名 与 UID 不匹配，请重新输入"

msgid "Auto login verification failed, please login again"
msgstr "免登陆验证失败，请手动重新登录"

# 菜单
msgid "MENU"
msgstr "菜 &nbsp; 单"

msgid "Choose Language"
msgstr "请选择语言"

msgid "Logout"
msgstr "登 出"

# select 和 input
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "UID"
msgstr "UID"

msgid "Please Enter Username"
msgstr "请输入用户名"

msgid "Please Enter UID"
msgstr "请输入 UID"

msgid "Please Enter Username or UID"
msgstr "请填写 用户名 或 UID"

# 功能按钮
msgid "Invitee"
msgstr "查看后宫"

msgid "Families"
msgstr "家族总人数"

msgid "Same Clan"
msgstr "本家总人数"

msgid "Family Tree"
msgstr "查看家族树"

msgid "SC Tree"
msgstr "查看本家树"

msgid "About"
msgstr "关于"

# 邀请代数列表
msgid "First-generation invitations:"
msgstr "第一代邀请总人数:"

msgid "Second-generation invitations:"
msgstr "第二代邀请总人数:"

msgid "Third-generation invitations:"
msgstr "第三代邀请总人数:"

msgid "Forth-generation invitations:"
msgstr "第四代邀请总人数:"

msgid "Fifth-generation invitations:"
msgstr "第五代邀请总人数:"

msgid "Sixth-generation invitations:"
msgstr "第六代邀请总人数:"

msgid "Seventh-generation invitations:"
msgstr "第七代邀请总人数:"

msgid "Eighth-generation invitations:"
msgstr "第八代邀请总人数:"

msgid "Ninth-generation invitations:"
msgstr "第九代邀请总人数:"

msgid "Tenth-generation invitations:"
msgstr "第十代邀请总人数:"

# 关于
msgid "This System is Provide for U2 Users Search Invitees"
msgstr "本系统仅供 U2 用户查询使用"

msgid "Developers (Names not listed in order) :"
msgstr "参与本系统开发 (排名不分先后) :"

msgid "Main Topic: "
msgstr "主贴："

msgid "Click Me to Jump"
msgstr "点我跳转"

msgid "Readme: "
msgstr "使用方法："

msgid "Data request time: "
msgstr "数据请求时间："

msgid "Notice: If your privacy set strong, you can only use uid to search, if you are not invite anybody, you can't search about yours anything"
msgstr "注意：当您设置了高隐私时，则只允许以 UID 的方式进行查询，如果您没有邀请过任何人，则您将查询不到关于您的任何信息"

# 访问量
msgid "Today's Visits: "
msgstr "今日访问量："

msgid "times"
msgstr "次"

# 登录弹窗
msgid "U2 Users Authentication"
msgstr "U2 用户身份认证"

msgid "Please Full Enter Username and UID"
msgstr "请填写完整"

msgid "Choose Language (Default: Current Page Setup)"
msgstr "请选择语言（默认：当前页面语言）"

msgid "Login"
msgstr "登 录"

# ######### ########## ########## ##########
# 关系树页
# ######### ########## ########## ##########
msgid "U2 Invite Tree"
msgstr "U2 邀请关系树"

# ######### ########## ########## ##########
# 直接邀请
# ######### ########## ########## ##########
msgid "Direct invite: "
msgstr "直属后宫："

msgid "Parameter Error"
msgstr "参数错误"

msgid "匿名用户 Prohibited Use Username Search"
msgstr "匿名用户 禁止使用 Username 方式查询"

msgid "No Such User, or Please Change the Query Method"
msgstr "无此用户，或请更改查询方式"

# ######### ########## ########## ##########
# 家族、本家人口
# ######### ########## ########## ##########
msgid "Total number of families: "
msgstr "家族总人口："

msgid "Total member of the same clan: "
msgstr "本家总人口："
